有冇人知大埔警署咩事？

係屋企聽到有人用大聲公講嘢 又有banner

想知

FROM TAI PO GROUP

有人話"3分鐘都無，做完show就閃"

出嘢都無佢咁快